買錶邊度交收最安全?

幾個月前條友喺大圍地鐵站交收都俾人劈搶貨，香港仲有邊度安全🙄

錶舖

Book間酒店請隻雞，之後唔駛教啦

你有錶要放？

狗屋

最危險嘅地方就係最安全嘅地方